Tela de pesquisa de cupons ou empresas
 Tela com 
    Logo  nome  quantidade pontos  descrição 
    Quantidade restante de cupons 
    Botão para ver detalhes do cupon 
    Pesquisa de cupons e empresas  só pesquisa pelo nome da loja 
    Páginação